新鴻基地產首推十成按揭助買家上車

PARK YOHO Napoli折實呎價逾1.52萬 可做十成按揭
09月11日(二) 16:41

新鴻基地產(00016)副董事總經理雷霆表示，旗下元朗錦田北PARK YOHO Napoli，首張價單推出144伙，即供折扣最高16%，折實平均呎價15,211港元，與對上一期屬原價加推，中秋節前後開售。

新地代理總經理陳漢麟稱，是次引入十足十貸款計劃，買家須以現有已供滿按揭物業抵押，首期低至5%，可借樓價100%，5%為發展商徵收的手續費，首3年免息，期內每月定額供款2至4萬元。之後息口為最優惠利率(P)加1厘，貸款期長達25年，提早還清貸款彈獲最高3.5%現金回贈。

銷售部署方面，他透露，首批單位中，開放式戶價單售價537.3萬元，折實售價約451.3萬元。示範單位明日起開放，星期六起收票，最快下周開售。

資料顯示，今期開價再創樓盤各期新高，對上一期PARK YOHO Milano，首張價單推出108伙，折實平均呎價13,756元，開放式戶入場費427.8萬。

爆了爆了

意甲fans

真 爆

P+1仲要25年

超伏

之前試過120%啦 仲要供斷既物業先做到 姐係賣家產俾SHK去買佢啲錦田樓 好想知有幾多人會用

十成按

平時話爆我都唔信，而家開始信

97年 03年要跳樓就係買呢啲既人

Milano都有按樓plan但唔足100%
之後發展埋借九成 住三年先找尾數
搵唔到銀行上會就收樓

當年好似無 呼吸plan

到底蠢到咩程度嘅人先會買
見證過任何一個金融危機嘅前後都會知一啲奇撚怪嘅「優惠」一定係伏嚟
有頭髮邊有人想做癩痢，做開吸血鬼會益你？

買家須以現有已供滿按揭物業抵押
有仲洗玩呼吸PLAN

自己o的仔女嘛

食屎啦 有一層供滿做乜要玩呼吸plan

有層供斷既洗同你咁玩

啲名做乜搖野呀
不如改名做球員有九折

到時兩層收曬 2027破頂再賣過 惡過大耳窿

係咪真係要爆

哇 正喎 , 上完樓 住夠啦 燒炭 再長住

輕微加少少都要6厘幾息

20萬買開放式450萬單位
頭3年免息，只係供本
當儲錢，3年內任玩會所，仲可以放租。
3年後賣出，$1息都唔洗俾

唔賣出 就轉正常銀行。
最大問題都係要供斷既樓抵押，但個payment 岩投資者玩。放底20萬首期，一個月都收租10000。槓桿超高。

價單寫700萬以上單位先做到

咁即是要2房
睇黎岩班再有錢些既爸爸

連登仔：爆你老母！日日升 gogogo

咁大隻蛤乸隨街跳

係咪遲下會有 yoho祖記

要有個供完單位抵押

支持，gogogo

等買Juventus, 有C朗

用得呢個plan嘅到跌嗰陣真係連原本嗰間都無埋

我有個供完單位洗撚十成按揭

發展商要去貨唔洗硬食空置稅

人地好心幫下後生仔上樓
點解你要咁諗人😢

驚死你唔撚落疊咁
間屋係錦田唔撚係沙田

YOHO TORINO
YOHO BOLOGNA

5%為發展商徵收的手續費

首三年免息 只係收5%手續費 三年後轉按 計番利率其實唔高
呢個plan應該係畀啲夠錢畀首期，但係唔想一次過冇曬現金嘅人用， 並唔係幫首置上車
有把握三年內可以轉到銀行按揭就可以去

做撚到咁同騙子有咩分別

P+1 蝕息都蝕死
騙子Plan

索性叫yoho Lehman brothers

一開二, 二變零

連登仔識閪咩
人吹佢又吹

P+1

好友測試機 真心睇好樓市無可能唔買 三年無本生利

一負資產成個屋苑集體跳樓同BBQ
何其壯觀....

本身有斷供樓洗乜咁玩

P+1真係痴撚線

5%手續費

哇
推d 咁既政策
似係樓爆

就係想食左你原本個單位呀Ching

仲剩低一期 可以開盤 睇下係Roma定係Firenze

YOHO ITALIA

散貨

過5成打唔到里印冇得租

同埋投資者點會有供完嘅樓？ 一定係攞leverage return 先最好

呢個係啱3代一齊供嗰啲
老豆退咗休層樓供完，冇收入做唔到按揭

依家攞嚟做抵押買呀仔嗰層

3年利息點高都唔會到樓價5% compound 3年吧

然後再全家一齊供阿仔個層樓

我會叫呢d做心跳plan

Yoho roma 大熱，意大利點可以無羅馬

押撚咗老豆層樓，仲要借100實收95

同九出十三歸有咩撚嘢分別

痴撚線 推人去死

樓爆
識人係入面做，話建築部起樓速度開始要慢同唔開新地盤，抽人手去已經賣咗樓花既地盤，例如南昌站，白石角，YOHO。
目的係盡快去賣緊d賣到一半唔賣一半既樓盤，以免拖累自己銷售。

十成按揭 = 叫人接火棒

太遠無人買

嗰個位都賣14000蚊呎

衰過住珀麗灣。

幫兄弟post番條link

呢後先最撚痴線

買家須以以下方式償還十足十貸款，首12個月定額供款2萬元，第13至24個月每月供款3萬元，第25至36個月每月供款4萬元，其後按月分期償還十足十貸款及利息。若買家能於3年前提早還款，可獲現金回贈1%至3.5%。

空置稅

地產商賺夠，但求平手幫年青人上車，死亡列車

個折實假有冇假定拿埋3.5%

價

屌你老母
有拿玻里有米蘭
竟然冇我最敬佩既牙朗果隊祖雲達斯
冇撚野呀嘛

個5%係手續費定當首期？

我見有新聞咁寫

因應近期股樓氣氛疲弱，為增強買家入市信心，是次新地首次設有「十足十貸款計劃」，選用上述計劃，買家需持有沒有按揭物業﹝即供滿樓﹞作為抵押，首期可低見5%，最高貸款95%，首期5%乃作為支付發展商行政費，按揭年期最長25年。首36個月免息，其後全期息率為P(5厘)加1厘。

熱那亞最早賣

其實發展商根本就預用依個plan既3年後轉按
硬食你供款 12x2+12x3+12x4=108 轉到按搵到銀行上會 一開波5%行政費再退番少少俾你
但700萬以上樓銀行做唔到8成按 6成按計都要更食個差額
愈諗愈唔明邊個會用依種plan

大把貪心既一定會照仆落去

新地同買家對賭 閒贏有個低成本上車機會 莊贏 食左手贖費，釘 再加若干年後既樓價升幅

十按咁貴息仲手續費

良心企業

香港單位賣一個少一個，好似係

半一盤咋

贏只係一開二 輸就輸曬

搞手志在打個和

當年都冇壓測 啲人可以亂買

而家個個話爆 咁姐係唔爆啦 繼續allin

轉按好似要樓價唔跌先做到
到時跌少少轉唔到按就仆街硬食p＋1

好撚陰毒

每月定額供款2至4萬元

連登真係多小朋友
出個同Kings key差不多性質既gimmick野 報紙講兩講已經拎晒attention, 新鴻基真係犀利
估計大部分留言話on9/樓爆既人應該都係買唔起樓或者新例後冇買過樓既
十個有八九個基本上都唔會用呢啲plan或者呼吸plan, 推呢啲付款方法醉翁之意黎既啫

好友會用，之前用左呼吸plan的人 成功甩身有賺，黎笑鳩你

投資世界結果重要過推論過程

好狗。。。。

yoho boom

真係樓爆

咪on9啦 已經爆撚左

3年後賣出，無錯係$1息都唔洗俾
但3年後樓價跌，你要抬錢賣樓
跌10萬，抬10萬，跌50萬，抬50萬

咁繼續供囉，到時啲息口就和味喇，租cover唔曬之餘，管理費，差餉，電器壞咗，垃垃雜雜駛費都蝕死你。一個唔覺意人哋租約期滿唔租又搵唔切租客，咁就要自己供喇……

1)覺得仲有得升嗰啲人，根本同賭仔心態無咩分别
2)或者要結婚真係想搵地方住，兩邊長老拍心口幫嘅人

又或者……傻仔

啲地產商根本就係 CS 啲terrorist 黎

啱哂班低置大業主個個都幾層樓full pay
搵人貼去低置業主 post幫佢地gogogo啦

地產商都賺夠 想比人賺下 願望係每個香港人都有個安樂窩

你地唔講都唔知咁伏

年輕人, 依家上車機會黎啦, 唔好話無錢比首期啦! 十年後唔使反問自己啦

年輕人應反問自己為何不好好把握上車機會

full pay添啦DL

咁我點解唔按比銀行

但當年有首置

爆了

一睇就個賣唔出啦 成班撚樣日日係西鐵個到sell盤 阻撚住曬 之前個d樓盤都係1-2星期左右就冇人sell
而家呢到sell左成個月都仲有成炸人

重點個位真係勁唔方便

呢d咪就係樓市升緊嘅時候又覺得係高位唔敢買 當樓市有回落就覺得有得在跌 結論就係點都唔買

不了

呼吸plan進化版

供埋條數除笨有精啦佢

呢個時間推，好鬼

百貨應百客

早兩年叫呼吸plan
呢個叫咩plan?

人血饅頭業主跳樓
因 果

低置仔

正奸商

Loop:
銀行 => 新鴻基地產 + 新鴻基信貸
屯地。。。
樓市旺。。。
新鴻基地產大量放盤。。。
港畜 <= 新鴻基信貸
港畜 => 新鴻基地產
樓爆。。。
港畜 => 新鴻基地產 + 新鴻基信貸
新鴻基地產 + 新鴻基信貸 => 還息差俾銀行

1 2 0
完美示範

啪、啪、啪，
埋嚟睇埋嚟揀，
執笠清貨益街坊。

好抵啊 地獄之門啊

痴撚線

元朗錦田北平均呎價15,211港元

有毒債

新鴻基首推高價負資產

銀行都唔做嘅只有高風險貸款

飛雲

呢個盤個位置真係好差, 不了

地產佬想賺埋最後嗰水錢

地產商佛心推十成按揭 年輕人應把握機會上車

我抵押㑼供完嘅單位買你個錦田樓？

新鴻基

P(5厘)加1

全家燒炭PLAN

元朗，萬五，不了

過幾年私樓兇宅數量係咪會幾何級數上升

之前試過120%按揭
大驚少怪

要抵押供滿既樓
咁同按左層樓買有咩分別?
換個名呃鳩人接貨

樓市日日升 ya
地產商係傻仔

呢位師兄講野誤導成份都幾高下 入世未深可能真係會覺得d錢好易賺

5% 手續費咁貴?!

急急腳散貨

個單位禁細
買二手居屋仲好

送你一程好仆街

人地就愈供愈輕鬆, 佢就愈供愈辛苦

好似話要一層買斷既做抵壓

房利美？

自住無得輸

咪係 想去貨 想搵人接火棒之心路人皆可見

最仆街嘅係想食埋人地間住緊嘅屋

真 爆機

都唔錯呀，多個選擇，而且要層樓已經供完，唔駛驚啲人經濟負擔唔到。

元朗而家好多南亞狗, 不了

都靈

唔經銀行/hkmc, 可以放租

新香港人同你買
爆左走返支那睇你點搵

前兩日食飯，呀頭同我講，當年冇錢都買得樓，有份工就得
知唔知真定假

自己入當然搵翻自己人笨

接炸彈

第一年供2萬
第二年供3萬
第三年供4萬
計埋加息之後每月供5-6萬供22年
供唔到唯有抵押本身單位
地產商又贏